聽日12點英領、3點銅鑼灣

915 915 915 915 915

15 September
12點,英國領事館🇬🇧
12pm,British Consulate🇬🇧 (Nearby Admiralty Station)
3點,銅鑼灣東角道
3pm,East Point Road (Nearby Causeway Bay Station)

唔好再講英國幫唔到手所以去黎冇用,英國作為《中英聯合聲明》嘅其中一個簽署國,佢係可以介入嘅。英國唔敢介入?你班仆街唔撚去make noise,冇番咁上下人數,點敢介入?你唔出黎都好意思話人唔介入?Freedom is not free!
英國有政治力量,美國有軍事力量,政府咁怕我地搵外國勢力,證明靠外國勢力可以揸實佢另外果粒春袋!

God save our Queen
God save Hong Kong

直落3點
我地要再次逼爆港島

要嗌英文口號,唔好淨係得中文

要比外國知道,香港人仲未放棄,唔會接受政府嘅條件,堅持五大訴求,缺一不可!

FIVE Demands
NOT ONE LESS!

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
No Rioters, Only Tyrannies!
Hong Kong Police is Murderers!
No China , Free Hong Kong!
Democracy Now! Human Rights Now!
Liberate Hong Kong, Revolution of our times!

FIVE Demands
NOT ONE LESS!

915 港島見

五大訴求！缺一不可！

聽日見！